Maar er was vrijwel niets meer te vertellen mensen tot laat in de middag, wanneer de autoriteiten de persagentschappen het nieuws in hun bezit.
Er werd afgesproken dat de bevolking van Walton en Weybridge, en alle district waren gieten langs de wegen Londonward, en dat was alles.
Mijn broer ging naar de kerk in het Foundling Hospital in de ochtend nog in onwetendheid van wat er was gebeurd op de vorige nacht.
Daar hoorde hij toespelingen gemaakt op de invasie, en een speciaal gebed voor vrede.
Coming Out, kocht hij een _Referee_.
Hij werd opgeschrikt door het nieuws en weer ging naar Waterloo station om te achterhalen of de mededeling werden hersteld.
De omnibuses, rijtuigen, fietsers en ontelbare mensen lopen in hun beste kleren leken nauwelijks getroffen door de vreemde intelligentie die het nieuws afdruktoepassingen werden verspreid.
Mensen geïnteresseerd waren, of, indien gealarmeerd, bang alleen op rekening van de buurtbewoners.
Bij het station hoorde hij voor het eerst de Windsor en Chertsey lijnen waren nu onderbroken.
De portiers vertelde hem dat opmerkelijke telegrammen waren ontvangen in de ochtend vanaf Byfleet en Chertsey stations, maar die had plots ophield.
Mijn broer kon krijgen heel weinig nauwkeurig aan te geven.
"Er is fighting zeuren over Weybridge" werd de omvang van hun informatie.
De treindienst werd nu zeer ongeorganiseerd.
Een flink aantal mensen die hadden verwacht vrienden naar plekken op de Zuid-West-netwerk stonden over de zender.
Eén grijskopalbatrossen oude man kwam en misbruikte het Zuid-west Bedrijf bitter aan mijn broer.
"Hij wil happen," zei hij.
Eén of twee treinen uit Richmond, Putney, Kingston, waarin mensen die uitgegaan waren voor een dagje varen en vond de sluizen gesloten en een gevoel van paniek in de lucht.
Een man in een blauwe en witte blazer gericht mijn broer, vol vreemde tijdingen.
"Er is gastheer van het rijdend personeel in Kingston in vallen en karren en dingen, met vakken van kostbaarheden en dat alles," zei hij.
"Ze komen uit Molesey en Weybridge en Walton, en ze zeggen er zijn kanonnen horen in Chertsey, zware ontslaan en die soldaten hebben verteld dat ze uitzetten omdat de mars komen.
